政府點解可以咁無能

派4000都派唔到 再次證明華人賤種一定要俾英國人head 住先有出息 自己搞就搞到成pat 屎咁

政府係無能 但係邊個係華人賤種?

we

因為生左你個華人賤種出來

你睇下支港政府搞成點先la 派錢唔關共產黨時啦掛

關，因為無普選

睇yes minister